烏龍茶係咪真係抗到癌

日日飲兩支津路

抗癌唔知 不過應該會有腎者之石

屌我好耐冇飲水

死虧佬

飲茶多會有腎石？